有冇龍珠島手足出黎旺角唱K

ching你又係住龍珠島？

塔門露緊營

出緊黎

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

樓主住龍珠島都不忘9up